女孩被黑警強姦墮胎一事，應該點做？

就係do no harm!
代抗爭前線戰況直擊telegram post
Admin呼籲：
有關女童被黑警強姦墮胎一事，知情人士已經證實「確有此事」，大眾只係需要知道有發生就夠。
請各位停止轉發相關傳言/ 披露更多details，以免影響法律程序（「法庭可以有藉口話不公平審訊」）。
既然大家冇信心做到實事，幫到事主，admin提醒do no harm。
已知幫到手嘅方法係：光復香港
大家麻煩做實事，唔好食花生。